係黃大仙嘅手足 千奇唔好黃大仙站走

走遠兩步去鑽石山站呀

推

人手置頂

推呀